M記個雙層巴士漢堡粉其實好好味喎

雙層芝士漢堡好嘢

一陣垃圾車味

不知幾香

你去奶下部垃圾車應該都係咁既味